[突發] 中華民國總統蔡英文，以廣東話向香港人喊話!!

蔡英文，凍蒜
民進黨，凍蒜

Push

幫手
Retweet / like / comment 日文版文宣

突乜撚野發，2019年2月3號

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

舊片當新片不推
不過祝佢連任成功